---
title: 人体模型出租
tags:
- 换身
- Adam
- 二水
categories:
- - 翻译
- - 完结
cover: https://static.101069.xyz/image/ren-ti-mo-xing-chu-zu.jpg
date: '2021-06-22 14:14:43'
updated: '2021-06-22 14:14:43'
reprint: true
---


<article class="message message-immersive is-primary">
<div class="message-body">
<i class="fas fa-language mr-2"></i>这是一篇翻译文，来自壮汉的投稿，二水翻译，且修改续写某部分内容，并重新配图，作者是 <a href="/tags/Adam/">Adam</a> <a href="https://www.pixiv.net/novel/show.php?id=12731105">观看原文</a> 
</div>
</article>

# 第一章

他的名字叫须藤裕也，今年18岁，是手球部的队长。

他以其出众的运动神经为利器，在高中二年级的校际高中比赛中被选为MVP。在被选作为队长后，他每天都在努力练习，因为他想要发挥他的领导能力，再一次夺冠。

“今天也很热啊。”

“前辈，辛苦了！”

身穿制服的手球队成员陆续来到更衣室。他们的衣服的底色是白色，中间点有一条红色的竖线，后背上绣着他们所在高中和各自的名字。

“啊，今天的体育馆好热啊。”

须藤用汗湿的制服擦了擦额头，胸前的汗水粘腻着运动服，清晰地露出了他的六块腹肌。

<!-- more -->

“你们，集合。”

“是！”

随着队内顾问川越的一声吆喝声，队员们一齐聚集到一团。

“比赛也近了，大家好好休息吧。”

“是的！”

“……还有须藤，你留下来一下。”

“好的！”

须藤大声回答。

为什么会留下我呢，我完全摸不着头脑。

教员办公室的门被敲响了。

“老师，有什么事吗？”

“你知道有新球衣的事吧？”

“是的，说是要为了下次的比赛改变设计。”

川越点点头。

“……所以，我想让你来当模特。”

“模特？”

“是的。虽说是模特，其实就是想让你做代表试穿一下新做好的队服。”

“当然没问题！”须藤有力地回答。

我自己也不知道为什么会马上接受，明明今天和女朋友约好了一起逛街，不能放她鸽子。

尽管如此，“自己试穿是理所当然的事”的想法却不知为何在我脑海里沸腾了起来，仔细想想，也许从那时起我就已经被设下了“陷阱”。

“……稳妥了，那我们马上去运动服工作室吧。”

“啊，那我先换上便装。”

“不，就这样吧，你就穿着队服来吧。”

“可是……”

“没问题吧？须藤，可以吧？”

“明白了。”一瞬间，我有些迷糊。

但须藤还是决定乖乖地听川越的话。

“穿着运动服在外面走是理所当然的。”

不知为何，这样的想法在脑海中闪过。须藤立刻照他说的那样，穿着制服，肩上挎着搪瓷包，和川越一起离开了学校。

到了运动服工作室，一个中年男子出来迎接。

“你就是须藤吧？”

“是的。”

“嗯，就像传言的那样，会是好商品。”

“商品？”

须藤无法理解他的意思，而他的疑惑对方也没有解答，而是直接将他带到了里面的单间，川越在另一个房间里等他。

打开门，须藤感到有些毛骨悚然，这个单间里摆着好几个模特，他们穿着各种各样的队服：橄榄球、足球、篮球、棒球还有游泳的。这里是运动服工作室，这一点毫无疑问。

但是，无论哪个模特，越看越觉得别扭，模特们的外表都很年轻，很像运动员，像运动员一样有隆隆厚实肌肉，甚至还有残留着些许稚气的面孔。

模特皮肤的质感实在太真实了，也许说他们是真的人，别人可能也认不出来是假的。

须藤在几个模型上注意到上面挂着“借出中”的牌子。

不是队服，而是人体模型本身？借出中？那种空气中独特的气息，让须藤越发感到毛骨悚然。

“请问，新制服是哪件？”

这样一问，店主指了指放在房间角落里的胶囊。

“只要进去，就能自动完成换衣服。”

“不用脱衣服吗？”

“是的，这是我们自主研发的技术，机器全部自动完成。”

“明白了。”

唉，只要能省去换衣服的麻烦，什么都好，而且，让她一直等我真的很不好。

须藤按照店主说的，穿着运动服钻进了胶囊里。

“我关门咯？”

“麻烦了！”

咔嚓，门被紧紧关上后，开始响起胶囊运转的声音。

与此同时，川越从另一个房间走了过来，两人在胶囊前坐下。

“呀，真的是很好的商品啊，这个马上就能卖出去，像这种爽快的体育系的男孩本来就有很高的需求，而且皮肤偏白的男生本就很稀缺的。”

“那太好了，我一直都在关注他，那么轻松就把他商品化，可算是完成了任务。”

两个人一边看着胶囊，一边继续对话。

“嗯，真的谢谢你了。我记得你是雷曼吧？头发稀疏了很多呢……”

“是我。托老板的福，我还这么年轻！我真没想到能把‘体育老师’的肉体租来用。”

自称是“川越”的男人说着，将自己壮实的肉体确认似的摸了摸，放松了嘴角。

“哈哈哈，你现在的语气和神态已经完全变了。”

噗哧……

两个男人聊得很起劲，一旁的机器里传来空气泄漏的声音。

“啊，是灵魂消失的声音，差不多了吧？”

店主站起身，轻轻地打开了胶囊的门。

“要是能顺利完成就好了。”

店员探头一看，须藤正在里面睡觉，虽说睡着了，但眼睛还是睁得大大的，他一动也不动，眼睛眨也不眨，始终盯着正前方。

店长把这个空壳从胶囊里抱了起来。

“嗨哟，这不是很完美吗？”

“太棒了，我也能租出去吗？”

“嗯，可以，当然，是要付出代价。”店主说着，在穿着游泳队制服的模特旁边摆上了新做好的模特。

“哎呀，你的身体真让人羡慕啊。”

川越开始脱掉模特的运动服，运动服上还沾着训练时的大量汗水，模特的周边散发着高中男生特有的气味。

“啊，好厉害啊！！”

“嗯，就在这附近吧，因为是很优秀的商品。”

“没问题。”

店主把“新进货”的牌子挂在须藤身上，川越而关掉了队服工作室的灯。

第二天，须藤没有出现在社团活动中。

# 第二章

┌─────────────────────────────┐ 
　姓名: 川越 刚志
　年龄: 35
　职业: 高校体育教師
　履历: 有妻儿→已离婚(更新！)
└─────────────────────────────┘

男人的目光被人体模型吸引了。

“客人，您对这边的商品感兴趣吗？”

“嗯，嗯……”

“您的眼光真高啊。《体育教师》虽然是人气系列，但像这种雄性十足的商品却很少。……想要租用吗？”

---

那个男人在街上漫无目的地徘徊，他突然被公司解雇了，明明原本离退休只剩下几天了。现在背负着贷款，而存款几乎没有了。

“我还能对家人保持沉默多久？”他挠了挠秃头，深深地叹了口气。

“可以借一步说话吗？”店主叫道。

“你的人生，你有没有想过重新开始？”

“嗯？”

“你有没有嫉妒过别人，或者想要夺走别人的生活？”

“你是？”

“我是人体模型收藏家，收集世界上最漂亮的人体模型，并开放租借。”

“人体模型？”

店主点点头，领着秃头男子来到制服工作室。

我走进去，看到里面摆放着好几具人体模型。

他们都十分的逼真，都有着实的肉体，他们被称作为体育系模型。

“这里是……”

秃头男子在一个挂着“川越刚志”牌子的人体模型前停了下来，他和自己截然相反的，厚厚的胸肌，粗壮的手臂，粗壮的腿，再加上让人觉得和他年龄适中的体脂,打造成了一具让人垂延三尺的肉体。

他穿着竖起领子的深蓝色Polo衫，突出了他的雄性气质，他的大腿和手臂上的肌肉将外衣绷得紧紧实实。

男人完全被他吸引住了。

店长立刻解说。

“他是现役的高中体育老师，从学生时代开始就一直打手球，现在还担任社团活动的顾问。”

“现役？他是真人吗？”

“当然。在他成为人体模型之前，他还有妻子和孩子。但是以前租用他的人已经帮他离婚了，所以他们现在是单身。”

店主继续说道。

“……实际上，以前租借他的人好像很喜欢他，甚至还延长了很久的租借时间，前几天终于还回来了。他的使用情况也很好，如果错过了现在，下次什么时候可以被租用就无法确定了。”

秃顶的男人又看了一眼名为川越刚志的人体模型。

“你想试穿一下吗？”

“可以么？”

“是的，我只需要输入你的个人信息。”

店主指着放在房间后面的胶囊。

“可以在这里的胶囊里试穿。”

“这真的能让我成为那个体育老师吗，这听起来很不合理，好吧，至少我不会再失去什么了。”男人这么想着，照他说的进了胶囊。

厚重的门静静地关上了。

“待会儿见。”

在黑暗笼罩的太空舱里，一阵刺耳的动作声。

“到底会发生什么呢？”男人这么想着，突然失去了意识。

噗噗…

身体被晃了一下，男人醒了过来。

“早上好，很适合你。”

“嗯……啊，是吗？”

店主拿出镜子，男人怀疑自己的眼睛，分明的单眼皮，大大的鼻子。突出雄性气质的圆形胡须，梳得利落的黑色短发，现在的他那就是刚才看得入迷的川越刚志的模特的样子。

“哇，好厉害啊！咦，连声音都变了！？”

“声带是‘川越刚志’的。现在只是试穿，所以只有声带，如果正式签约的话，作为选项的‘语调’和‘记忆’也可以继承。”

男人站起来，用穿衣镜检查全身，掀开衬衫，锻炼后的腹肌展露无遗，肉质厚实，略带脂肪，看起来就很好吃，无论怎么看，现在的他就是川越刚志。只是，他的内在还是以前的秃头男人，他那副毫无自信的神态还存留在川越刚志的脸上，总觉得和他的外表有些不相称。

突然，男人感到大腿间发热。

“啊……”

“当然，连下半身的细节都是真的，这一点也不例外。”

这位年轻的体育老师会怎么样自慰呢？男人光是想象就抑制不住兴奋。

“如果签订了正式契约，作为代价，你将需要去收纳别人的肉体，希望你能理解。”

有了这个身体，无论什么样的男人都能驯服吧，我想享受这个身体。我想要他的一切，男人的内心十分坚定。

“那么，谈判达成了。”

过了一会儿，一个穿着运动服的年轻体育老师从大楼里出来了。

“原来如此啊……首先先拿下队长须藤吧”

“川越”脸上浮现出一丝无畏的笑容，朝学校走去。

# 第三章

┌───────────────────┐ 
　新品!
　姓名：須藤祐也
　年龄：18
　职业：高校3年生
　社团: 手球部队长
　状态：未被使用过
└───────────────────┘

“是的……先生，您对我们的产品感兴趣吗?……是的……不需要重写‘记忆’……好的。”

身穿白色运动服的年轻高中男生的人体模型上挂着“出借中”的牌子。

---

将学生须藤佑模型化的几天后的某一天。

川越刚志一如既往地扮演着体育老师的角色，这时那个男生突然出现了。

“你最近在干什么? 逃课好几天。”

“不好意思，事情有点多。”

“搞女人去了？？”

一个高中男孩用胳膊紧紧地搂着他的脖子，他也和同学们嬉戏了起来。毫无疑问，他就是被人体模型化的手球部队长“须藤祐也”，当然，没人会知道他已经变成人体模型。

“加油！”

社团活动开始后，他也像什么事都没有发生过一样挥洒着汗水，敏捷的动作，出色的判断力。时不时露出的淘气爽朗的笑容，毋庸置疑，他在女生和男队员中都很受欢迎，借用川越肉体的男人当然注意到了。

虽然他看起来是“须藤”，但是原本的灵魂已经被吸走了，现在在他的肉体里放进了另一个灵魂，这个手球队队长现在不过是可以作为租借商品的“容器”而已。

“今天的训练到此为止，解散！”

川越像往常一样宣布练习结束，而须藤走了过来，他额头上的汗珠像瀑布一样。运动服也湿透了，散发着高中男生特有的汗臭味。

“老师，我有话跟你说。”

“怎么了? 我在教员室等你。”

这时，须藤露出了奇怪的笑容。

“失礼了！”

嘎吱嘎吱

教务室的门打开后又关上并上了锁。

须藤没有换衣服，身穿白色绣有自己名字的运动衫，背着印有高中名字的搪瓷包。

“哦，怎么了须藤?”

“其实我有点事想和你商量……”

须藤睁大了眼睛。

他的眼神与刚才练习时流淌汗水的他截然不同。

“川越先生……不，里面的灵魂是不一样的吧?”

“你，果然。”

“……啊——这身体真是太棒了，我欠你一个人情，对吧？”

须藤一下子变了个人，高中男生爽朗的声音变成了沙哑粗哑的声音，连语气都变了，然后他开始用双手爱怜地抚摸自己的身体。

“你知道我是谁吗？”川越问。

“哦，我看过我的记忆，我知道是你把我带来的。”

“可怜的家伙，我一直相信你呢。”须藤笑着继续说道。

“他那天还和她有约会呢。”

“好吧，我在LINE和她分手了。”

那个高中男生模样的男生慢慢地靠近了体育老师模样的男人。

“我嘛，本来就戒不掉暴力，也戒不掉毒品，所以被警察追来追去。然后就是那家模特店，而‘须藤裕也’正好进货，被我捡到了便宜。”

须藤抬起绷紧的双臂，用舌头像爬行一样，怜悯地舔了舔肱二头肌。

它的两侧生长着一些腋毛，隐约可见。

川越的视线无法从她身上移开。

“啊，这性感的肉体，让人受不了啊……！”须藤神情恍惚。

但是，当他放下双臂时，他的表情突然变了，只有凶犯才会露出的可怕眼神，然后慢慢回到认真投入体育运动的纯洁、略带娃娃脸的18岁的高中男孩的神态上。

“老师，真的非常感谢您！让我报恩吧！！”连声音和语气都换成了刚才努力练习的高中男生的样子。

须藤轻轻地把手伸向川越厚实的胸膛。

“先生，这里舒服吗？ ”

“喂，不要……啊啊……啊。”

从凸显川越丰满胸膛的 polo衫外侧，用手指柔软地刺激乳头。

须藤用手指从川越Polo衫外侧抚摸他丰满胸板，轻柔地刺激着他的乳头。

“老师，你真是个变态。”

“啊…不要……啊，好舒服！”

“咦？乳头挺起了啊？明明是老师，却这么色情。”

须藤让川越脱下紧紧束缚着他的Polo衫。

“啊~好性感的身材啊！我也好想租来用一下啊！！”

“来，我想我可以让你感觉更快乐！”

须藤也摘下了搪瓷包，脱掉了运动服，剩下了一条单薄的内裤，这是须藤从未穿过的类型——光滑且让溢出的阴毛显得十分淫荡的三角内裤，两旁粗壮的大腿肌肉更加强调了它的猥亵。

“啊——真厉害，不愧是我选的学生……”

“还要更厉害的吗？老师。”

须藤故意多用“老师”这个词，他喜欢扮演“被学生侵犯的老师”。

川越的乳头被舔了一下，他发出一种男人味十足的喘息声。

“啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！”

“老师，你确定要叫那么大声吗？ 隔壁教室会听到的。”

“哈哈哈，我只想感觉更舒服哦哦哦！”

川越自己脱下运动服，一只黑光发亮、散发雄臭的鸡巴露出了脸。

“哇，大块头？你用这么淫荡的屌手淫吗？”

“啊……自从我拥有了这具躯体，每次我照镜子的时候，我就一直在使用它。”

川越带着陶醉的表情，注视着自己下半身的快速勃起的巨龙。

“老师，让我舔一下！”

“须藤，不要！！不要！！”

川越也一边演绎着“被既是学生又是队长的学生侵犯” ，他的鸡巴因为兴奋而变得越来越硬。

“啊，我的学生在舔我的鸡巴! 须藤！！ 啊，感觉真好！！”

“老师的屌真美味！”

“快……快吐出来，要射了！！啊！！！”

须藤的脸上溅满了精液。

也许是因为心情太好了，川越瘫倒在地，昏过去了。

“喂，就结束了吗? 我的老师用不了了吗？”

须藤舔了舔脸上的精液

他穿上运动衫，把搪瓷包背在肩上。

“现在，我也要尽快找到我的代价了。谁会成为我的人体模型呢？”

须藤下了川越不管，径直冲出了教师室。